[客觀結論]野蠻廢老亂咁屌+零EQ中二病司機=害死全車乘客。

所以責任在於垃圾廢老同司機

但法律制裁唔到件野蠻廢老，只制裁到司機

而最令人可惜既係，有傳件廢老只受輕傷，而司機就連皮外傷都唔知有無 ，而負上最大代價就係可能純綷睇完馬離開既人

天無眼